我係靚仔，開個post係咪要bully到我死先安樂？

我琴晚開左個post話自己由細到大都比人讚係靚仔姐
洗唔洗成千幾個負評，仲要不斷人身攻擊，係咁搞鳩我？
依家即係算點？我生得靚仔我有得揀架咩？因為咁就要bully我玩到我死？

［靚仔/女入］試過比人讚靚讚得最勁係點？

真係好想問下你地點解未見過我個樣就下定論叫我柒頭

好喇，諗住唔好玩小圈子開返個po比樣衰既人入黎傾下，點知冇完全唔及上個po多人講野

［樣衰入］試過因為樣衰而最唔開心係咩事？

有冇人明白自己知道自己幾靚仔 但又要扮謙虛唔認嗰種心情？

好喇你點搞我都唔撚理喇
但係你點撚解要搞鳩呢個post?
呢個post我只係用黎抒發我既情緒，我琴晚真係因為呢件事唔開心左好耐。。。
我唔似你哋啲low life靠打字攞成就咁而現實係一件毒柒垃圾，但係可唔可以做之前先諗下呢？明明成班人都應該係老屎忽好大個點解啲行為可以咁弱智？

我開呢個post係想講連登真係有好多唔同level嘅人
啲垃圾最黑暗嗰啲真係太超乎想像
但係都有好人嘅，好慶幸
如果你班人繼續搞bully呢我會點
咪del app囉慢慢啦你哋我個人生唔係連登
成班multi account low life garbage

Anyway我唔會畀你哋搞到死，但係如果發生喺其他人身上然後被你哋逼死咗你哋良心過唔過意得去？
過得去？因為你哋冇。

傻鳩

上連登勿認真啦巴打
連登仔不嬲mean開既

quit連登囉

唔好咁 好難忍

建議冇account嘅人唔好嚮往有account
入面啲生態簡直係人間地獄
你都唔想群垃圾變垃圾㗎？
唔好開account喇
你班藍屍廢老咪繼續搞鳩我囉
Don’t give a fuck anymore
Even loosing this account

咁你開個po黎做咩
你都識講冇人見過你，人地點講又有乜所謂
加上連登仔不嬲都係咁架啦
由高登到連登都係賤咀開

未睇過呢個po 純粹有感而發

Diu

挽留

相？

唔係你而家講一講
我都唔知有呢個post
入去負評先

你想逼死我？但係沒用 我唔會怕

入嚟喇？好，入嚟圍爐啦你哋，我del app了

咪侮辱

咩意思 侮辱自己定點？

侮辱我條仔

挽留翔p

我冇答應過你 咪亂認